點解要過分解讀how much

你係明買明賣 問個價都唔得？

我地明碼實價 唔偷唔搶
打開門口做生意
對自己身材管理有要求
做愛/拍拖嘅時候有表情管理
我地精通性愛技巧
知道男人嘅敏感帶
但係點解你地班人淨係識當我地係雞！

試過有多客同我沈船
佢地之後已經唔當我係各取所需嘅雞
我地之間係有靈魂嘅交流
唔係淨係出賣身體
我地係用自己嘅心去愛每一個客人
嗰一刻 絕對成為佢地嘅女朋友
唔係在乎係咪處 係咪百人斬
而係兼職女友嘅愛❤️

How much for anal sex?

樓主 how much?

樓豬墮胎都要格下價啦
其實好正常啫

成堆傻閪聖人上身 連問HOW MUCH都唔得
屌你老母連登幾時變晒傻閪集中地 不嬲高登時代起就已經成日串係雞架喇
仲要係依隻賣相物化自己既賣相電子雞
定係BOB叔講咩就係岩